是日晚餐，台南食既早餐

今日好撚hea，想煮之前響台南食既豬腳飯，但一樣好撚好味

滷豬手 材料: 豬手，八角，肉桂，白胡椒，丁香，月桂葉，蒜瓣，薑片，蔥段，豉油，老抽，威士忌，啤酒，黑糖

中大火爆香豬手，八角，肉桂，白胡椒，丁香，月桂葉，蒜瓣，薑片，蔥段，爆到豬手表面金黃色
攞起豬手，煲內落黑糖，煮到融化開始變焦糖時落豉油同老抽，再落返豬手，令豬手每面都沾上焦糖
落少少威士忌沖走煲底既梅納反應，再落啤酒蓋過豬手
煮大概個半鐘到兩個鐘，得閒可以翻面，鍾意有彈性可以煮短d，鍾意軟熟可以煮耐d
煮兩個鐘既話起肉好簡單，沿著骨輕輕滑入空隙就得

怕roommate唔敢見到成隻腳，所以起曬肉
佢話好正，好味過德國北部既煮豬手

好似爭咗少少嘢？

rare image of my roommate提醒大家見字飲水

仆街，拉多左張圖
唔好推

不推文回覆

拉拉拉拉拉

拉

唔知邊個send左張怪圖比我
拉

推

樓主幾型

學術台&飲食台&時事台台柱

舉報左，唔好推

仆街師

平時瘋狂自推，而家要瘋狂自拉

圖已cap

人格分裂師

樓主同roomate幾襯

唔知邊個黎

咁點解要舉報

勁多香料好重本

廢事借刀

個鹵水只要唔鹵豆腐就可以無限重用

自爆師

咁靚仔拉

唔好推

愛仔好型，想幫你含

好
但唔係gay

都得我都非gay

愛巴自貼

唔識條柒頭，唔知邊個send比我的

豬手要煮得好食 真係幾考技術

柒頭師

最難係煮焦糖落豉油個part
只要睇實個煲，唔好比佢燶就得

想食樓主條腸

即刻多左啲野

我朋友黎

P牌都想幫你推

很靚仔
麻煩話聲俾你朋友知

朋友黎

你的朋友就是...

唔通下面先係真正嘅roommate

樓主好靚仔

cap左圖

bedmate ?

兩張都係朋友黎

巴打有女roommate

黑糖焦化點睇
鹹水豬手+糖心蛋飯
喉嚨不停分泌緊口水

樓豬gel gel個頭 外表即刻襯得到roommate

大概係咁既色，而且會開始冒泡，就可以即刻落豉油
我朋友係自然系，唔gel頭的

Melody marks黎

樓豬可唔可以唔好成日整豬
我麻麻哋

幫手拉

好好笑點可以唔小心po多咗張圖

btw樓主roomate成日同個瘦底毒撚男主角扑嘢，睇到都唔開胃

輕輕一推

手手腳腳全部唔食

豬同雞煮法最多嘛
今晚煮油封鴨

desktop太多圖疊埋一齊
真，又哨牙皮膚又差，好似道友咁

樓主幾好樣

蘋果做乜鳩,賊喊捉賊?

明嘅明嘅

第二次危機，樓豬真係好撚on9

雞髀都係手手腳腳

幫你同我朋友講

屌

無得兜啦

幾好食咁

Johnny你好

樓主成個蕭正楠咁樣

樓主又柒過

第一眼以為蕭正楠

手足黎，唔好推

係蕭正楠黎

係蕭正楠黎，唔好誤會

愛巴

大家唔好推肥龍唔好推Johnny post

本人黎喎，兩次張相都係同一個人

Johnny趁未上熱門前好del post

樓主roommate 幾靚仔

笑左

幾型其實修咁多科

早晨

睇唔到, 推咗

John
I love you

數佬黎講
樓主算正常樣 even 好樣

笑撚死我自爆

個room mate幾似melody marks
完係真係佢呢

定係

睇人仆街最開心

樓主讀數都算係靚仔

豬手幾正

笑死，又自爆

幾靚仔

樓豬好撚正，
數佬黎講，
中上樣+ 都算幽默

jm9

見字飲水呢幾隻字真係好撚煩

啲飯好爛咁

個roommate邊度人

越整越香

冇讀數了

你個名

樓豬

蕭正楠黎，唔好再推啦

樓豬咁多年都無轉過髮型

長左

pornstar黎
想睇樓主多d more plz

高級借刀 借咗兩年

cls

又靚仔 讀書又勁 識煮野食 好屈機

一樣冇人要

大家唔好推

無啦啦又起人底咁撚戇鳩
以後仲邊會有人po相

佢自己之前自爆出黎 冇人起過佢底

其實都係被起底

樓主一表人才
條女對你有冇意思

唔知，我都想

你係咪暗戀我啫

鐘意Ching講數同science多啲

富堅mode

富奸俾我見到真人，見一鑊打一鑊

你咁自爆得幫你唔到

富姦個老母就已經俾人屌到闊過大峽谷，樓豬是米都想試下？

少少

想自己變成大峽谷

咁都有得自爆

有咩好推

原來是hehe

數佬嚟講 愛巴都算幾靚仔

點解個個當我讀數
恥與為伍

人哋讚緊你，讀physics仲衰過讀數